股票輸錢圍爐區

我先，一畢業個陣炒牛熊
輸咗成40 幾萬

冇咗整整一年既人工
而家個人有d 睇化，覺得後生唔洗死最多再黎過姐

但深明自己唔係炒股既料子

麻煩你改名

邊有改錯，好啦我加個戎賭兩個字

細價股蝕到pk
以後唔惦

直頭少過100億果啲唔會再掂

可能將來賺到好多 回頭睇番 40萬細數目黎姐

而家覺得花時間炒股，不如花時間打工做好d

巴打有無考慮轉玩法 ？長渣等升值？

只買ETF 同美國指數月供咁而家
係追唔返嫁啦，但起碼慳返時間

都唔錯啦
牛熊根本係賭錢 當sunk cost算
股票呢家野 越諗住追 輸得越慘
一心急就做錯晒decision

有玩未為輸。。

交左咁多學費，認真檢討下，玩細啲，唔確定trade唔好做，一日一日慢慢追返。。。

加油

玩細又覺得好哂時間
一係就月供少少咁買完唔睇擺幾年個種

係啊, 唔試過又會唔心息

40萬你上兩個月是但買隻美股Etf 都返3 40%

人就係要錯過先有成長
好彩識停 有啲人賭錢/ 炒股玩到老破都唔識停

其實有邊個人估到下一個月係升定跌？
我自己就睇唔明點解經濟咁差都可以夾到咁

一年人工40萬

兩年

尋日又止賺咗一隻

岩岩開始學投資，邊個無交過學費

個時畢業差唔多人工咁上下，
而家應該係一年儲40 萬

但40 萬既學費會唔會高咗d

玩下正股 睇住個市邊隻比人炒就跟 點輸

你試下

你點玩到輸成40萬
輸咗又唔心息愈玩愈大？

初初玩股都輸咗成個月人工

你唔做最後接火棒嗰個就係

牛熊既話好容易
原本幾十萬買正股，慢慢轉牛熊

學到野可能贏番4000萬呢

咁要用40 萬all in 未日call put 之後隻股一日行20 % 先得

牛熊真係唔敢玩到咁大
一打耙就all or nothing

同你差唔多
之前買左隻細價股再加成交量長期低
另一隻賺賺埋埋係呢隻蝕返哂
白做
以後都唔會掂細價股同成交量低嗰啲

其實到最後大家都知正股先係賺錢之道
不過總係想試下啲偏門野 賺快錢

返工對沖

etf 你都驚 你買牛熊又可以買成40萬?

必勝對沖法

勁

你一畢業年薪都40幾萬
當交咗學費，遲啲有排玩啦

nokia 算不算細價股

明明牛熊就唔係攞嚟all in

會唔會離地左少少...
做野7年,年薪廿薪都唔過
好彩識炒下股,平均靠股票月入20K以上

廿萬

而家咪驚冇玩

離唔離地睇人啦
月入過50k, 冇計真可能係60k 左右

但輸40 萬成日諗返都覺得好後悔點解自己咁廢
買入唔理都賺到笑偏偏炒到輸到咁

美股合埋眼求其買都贏

香港地月入過50K既你數都數得出有幾多個%
中位數先得15,16K

其實睇你身邊係咩人
三大畢業係算都高個班，但唔覺得有高好多

教訓太深刻 但正確係市值少 股價細 成交疏落的垃股

我終於都明點解高官不知人間疾苦
朱門酒肉臭,路有凍死骨

莫講話官,離地左既人,都係一樣

唔好買牛熊 細價股 輸唔太多的

邊有離地，我都係公屋仔出身
但月入高少少唔係你諗咁生活差好遠

炒股發達個班先離地

輸完又嚟賭過

高過中位數3倍幾了都唔夠

我有時都忍唔到手，但個額小好多好多
好似賭仔

港股低位走，美股高位入

樓豬應該笨到無人有先會輸到400k

當人地每日賺緊你既年薪你就唔係咁諗

要買到賺返40 萬既etf, 即係我要all in 一百萬都唔知得唔得，仲耍起最低位買到而家都冇震走過

連登仔：正股驚閪死廢老

師兄做邊行?。。。

我都想知究竟有幾多人做到
呢種靠股票發達就係我以前想做既野，唔係我都唔會咁大玩牛熊

做淡慘過做雞

點入行?。。。

通常比你班傻散發現可以炒既時候就代表要散水

我識既有好幾個可以穩定過幾萬每日
幾百-幾千既就好多

每日賺幾萬既話, 慢慢個本就可以變成每日賺十幾萬
咁既話真係發達wor

勁到可以上報紙

玩call put琴日一晚可以賺7000%

AAL 40%個日如果你all in 40 萬，一日變4000 萬

幾多風險咪幾多回報
人生太短 出手要更大

但人生有幾多個40 萬，有幾多個一年可以輸？

佢地唔會輕易加大注碼
因為當你玩到 一注 10000蚊 好穩但你加大到 LET SAY 到20000 咁個 PERFORMANCE 多數都唔一樣

同埋仲有諗果一隻股，工具既成交，愈大注走位玩法都會唔同，導致有唔同既結果

另外我果D 係美國人，無玩港

就算我而家人工5 6 萬，我都好妒忌呢班人
因為佢地有發達既才能又可以去邊就去邊

我冇天份炒股就只可以打份工，佢地慢慢可以炒到一日係我一個月既人工到發達

三四月千跌過夜即打靶輸60k
休息返一個月冷靜下
上星期做即日唔過夜追返16k

呢排700 小米 點輸？冇人叫你高j呀大佬

就係咁呢種心態
明明揸緊隻正股表現唔錯
係要屎忽痕攞啲錢去玩呢啲偏門野

我都大約50k出頭，疫情扣到得番40幾k
跟我朋友學野我呢3個月係賺到下錢
但我每個月都唔知點解有一兩日係完全唔守紀律，想搏

我呢3個月唔計每個月既大蝕日係賺左7 8000usd
但我有4日大蝕日 每日都蝕1000-2000

主要係自己情緒問題，佢地教我既野無問題，佢地都好穩定賺到錢。係自己唔爭氣
我都思考緊我應該點做，繼唔繼續

貪玩出事

市值細嗰啲真係掂唔過

所以答返上面個位巴打我重來冇覺得搵5 6萬就可以巴巴閉
因為真係有一大堆人搵到

明明自己都唔係蠢點解咁冇運同廢起股票
愈分析得多就覺得好多升跌愈唔合理

可能尻買唔放仲易賺

呀唸

同感，前日我買左BA call, 止蝕 蝕左800usd
如果hold到琴日就賺幾萬，不過算啦無得咁計，睇化左

其實我turn out係無輸，但氣憤點解我每個月都有一個會蝕晒7 80% profit

Loop左 3 4個月，覺得幾攰下。

你話你輸可以真係有理由唔掂，但我唔係真係輸，我贏既日子好多，但輸就輸得甘，止蝕執行差。

呢排有邊個會輸錢

美股錯方向/ 高J 其實都好易死

好多散仔唔明，散仔唯一優勢就係命長

選擇優質股，然後一直等

我怕再賭破產
而家努力儲下錢同買etf 算

最慘真係見住佢地日日賺，心裡真係覺得不甘。
又有trade record ，screen cap同埋佢地會講埋佢地做緊咩，真係無得呃

做正股etf真係要好大舊錢先可能追到 ，day trader既profit
仲要自己都唔係必賺
我雖然搵4 50 但洗費大，草唔到錢，玩唔起正股

呢度有冇人扑中1910?

佢地係睇圖，睇新聞定靠感覺

高位重貨7500 日日都輸到仆街 最慘仲要見住其他人日日贏錢 數錢 DLLM 好痛苦 你地明唔明呀

佢地教我既主要只係裸圖
乜指標都唔需要，簡單就是王道
配合大盤同新聞，新聞係較少用到，但都有時會用到

道理簡單但執行難

買左哥倫比亞航空 升左10% 冇放
過左幾日就破產 冇仇報

明，係連你無輸但人地日日賺都想做低佢地

即係只睇日K 線？
你覺得有幾多成技術幾多成係運氣

咁你d 股票會點？
人人都睇到AAL BA 爆升，冇人睇到d 輸既

我之前試過put 隻shopify, 業續個日輸撚死

Day trade 1分5分線
我覺得呢d真係技術，最主要人地注碼控制，走佬，加注係好勁。 risk management 係反人性級

有冇諗住做定期算

Which is 係我間唔時 就唔認輸就出事

買指數/ETF當定期咁，每月時額咁入

咁Shopify 疫情收益股，真係唔值搏玩earnings put

點解我覺得短炒到咁仲似賭過我

變廢紙 好似係

咁佢地穩定賭得贏都吹佢唔帳，人地每單trade 既止蝕超嚴格，基本上睇佢地record唔會過到5%

佢地點賭都唔會輸身家，蝕注又唔係allin
之前疫情大跌市day trader係唔受影響wo，正股就輸到仆街

香港有請FAANG 既developer咩?
想in

AG 有極少量

547 736 二隻仆街 輸到嘔白泡

ching, 投資同賭錢都係唔好以翻本為目標

吸取教訓 諗下之後點樣有正回報

當然洗手唔玩做定期儲夠買樓都係另一方向 無問題

一畢業就儲到40萬

你草到一百萬都唔會allin la

咁應該唔止呢個數?
係咪after tax?

G真係唔知有 唔知係咪跟番NY個pay呢

答對了
我覺得before tax 太無意義

係囉唔係20 萬us 起跳咩
香港真係垃圾迫人地做finance 先搵到錢
岩岩一轉finance 加左一倍人工

聽完你講開心d
但洗手唔玩算唔算認輸係一種失敗

賭錢都係睇機率, 但買牛熊比大戶睇住食

我都係做finance IT
轉工加左一倍有多
但都係鍾意做Tech company多d

起薪 3 萬 3 都係嗰幾行

香港人工唔會差好遠既，最得勁個班都貼住我地人工
因為外國太高稅

已多年前 547數字王國車鋒 係支國前行長載相龍女婿 炒消息就中伏

算
無論你係邊度成功，賺番
你都係改變唔到你係呢度慘敗既歷史

好大官威

買股最好買大公司

唔好教壞人啦

買aapl 呢d 大公司唔穩陣咩？

太直了

巴打，炒牛熊其實就係去澳門買大細一樣
你有心玩既，研究下正股，有潛力既正股，揸長線先追到

我都交過20個學費 ，宜家都正數25萬，你重有人工加倉，應該好易搵得翻

問題就係咩叫高j？700幾時叫到頂邊個估到？

垃圾 係邊跌低要係邊企番起身

又要賭嗎？
見到世界咁但美股破頂真係唔敢買

$30 入GE, $96 入0001, $75入0005, $118 入0019

平均7.65入左7500

我都睇淡個市，但佢就係咁癲

上個禮拜日頭喺度妹 收市先嚟行 唔過夜點玩

肺炎個期最多輸950k,之後呢家差310k就打平垃圾港股，追番打和就玩美股

好勁，你輸完之後用幾多本去追？？

你哋唔覺得這個經歷會令你成長，我年輕時也是贏縮輸谷，都係痛的過程，好似登仔玩牛熊一樣，心態影響判斷，尤其是注碼越嚟越大，呢啲都係回憶

我而家覺得一生人總有高高跌跌既，睇化d 唔好令到自己前途生活同家人都有問題就得
30 前唔怕輸，30 後怕後悔

係！30前的錢是享受人生或𣎴能留住的，也是青春無晦的時期，當你有家庭就有很多掛慮

利申：慣性有節制的賭徒，到50歲就心態轉變長遠投資，膽量隨著年紀而減退

巴打你已經50 歲？

on9仔當初好似你咁諗 我咪死鳩晒 做晒高j王 幾時係頂 幾時係底撚知 知道 駛撚炒股票 直接買六合彩啦

玩正股豬2皮

50年代的廢老，賭股票是由於老婆於80年代初純真地信消息而輸咗不少，所以非常投入研究股票的玩法，有不少持貨20-30年，經歷有停牌、87股災及8號仔及劉鸞雄的集團及5號仔供股的洗禮，真的豐富的體驗

利申：幾拾年的操作，尚有一隻股票任停牌中1698，好幸運未遇上清盤的股票，為了省回股息的手續費約10%，所以10年公從銀行取回股票改為自己名下收息

你持貨幾十年咁耐應該發左達？
我都覺得買股票唯一可以賺錢既方法，就係將你唔等洗既錢買入股票你覺得十年後仲係勁既公司

然後唔睇佢

買左匯豐電能中電收息，以為正股驚西，結果肺炎一到帳面蝕15萬

如果你唔等呢筆錢洗，放五年真係唔驚既

呢排合埋眼都都贏wo 你廢咋 唔好當我係你啦

匯控難啲

有啲人股市長輸唔係冇原因

咁你叻囉可以估到疫情下都升

哂氣啦
個個連燈仔馬後砲
又話咩業績差唔係今年既事
唔派股息好正常

岩啦 keep住呢種氣炎 當初就係咁 係咁贏

7-8年年炒細價股贏7位數 再輸鳩晒

匯豐近15年有3個機會入市，一個06年11供7的30多元，另外約16年40多元及近期30多元，正股驚西～高追為大戶點心

人棄你取，機會係比有準備的人，5、3175、1339、1337、1508 大批低殘的的股票

個本原本275萬，輸到得番180萬再追，中間其實都好多失誤，如果唔係一早追得番

哇，玩到咁大，追到真係好勁，有膽識
二百幾萬追30就好易，但點解唔買樓？咁大注通常d人都係買藍籌股收息

5月先開始玩，國安法之後高追熊/期權輸左50k，而傢帳面應該得返幾k

上個星期日日睇住佢升個人真係好燥底，成個升浪冇你份，連登日日係度笑傻淡做雞，成日諗呢50k可以做好多野，個人好似痴左線咁

但都係好似上面果d巴打咁講，有邊個一開始冇輸過，冇人會由頭贏到尾

最後覺得而傢開始學都未遲，輸左咁多就放棄唔玩好可惜，希望之後可以追返

又話肺炎大跌係第二次沙士
比晒機會都唔識入
仲輸緊錢既不如。。

留名學嘢

50k 好快揾番

如果玩藍籌，我諗都會輸仆街，反正後生當博一博，今次追番都要休息一排，重新諗下應該點樣部署，呢幾個月既壓力太係好大